FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (134) 點解人地開PSG就中尼馬，我開就古沙華？

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

lm

頭位

Nedved有無人用緊? 能力好似唔錯

想換鬼明奴替哥狗，但係諗唔到點樣full chem

1m 想搵隻中場代替kante 有冇好介紹

Allan

咪答左你入唔到隊

廢棉龍

fyi

想問問 下次大型sbc是咪要等toty？

前前後後百幾二百隻86+肥等緊出

Willian同wernner 幾好呀

Seedorf

有風話星期五岀rttf 2

Now using hlw firmino Kante
Mid seedorf?

唔明
姐係有sbc做？

換if屁+if包就得

一睇你捨唔捨得son轉交屁，如果唔係最盡8chem，不過應該8chem都夠用

bb blanc

唔夠錢買哂2隻, 暫時得1m..

睇你想 進攻啲咪prime 防守啲就mid

跟更多巴炒兩炒 咩都買到

好想棄game
本身冇課金，個陣已經一般般
個個week努力打希望中到張勁紅卡
冇一個week係中到
係紅卡86 upgrade中基沙文

你user名幾應景

開驚到呢家都未中過一張多過100k既卡 Sb wl dr咩都奴哂 都係冇

我紅卡中德國孖寶啊
gk+lm

UPGRADE中NAVAS

仲唔放會蟹 聽晚出rttf2

基沙文巴打安慰抽中基沙文既巴打

今日剩低廿隻都蝕住拿拿聲放

Futmas vidal 係咪食shadow最好？

唔夠$

中到基沙文仲想點

Sam 哥介唔介意分享下個major ct 平均打到17win之後就覺得無力 想參考下

賣coins 100k~1500k包稅 有意tg傾

唔洗急啦，咪擺多陣

哇屌 岩岩4.6m買到隻94真朗 痴撚線 賺左隻if尼馬

Prime巴哥好貴

沙短食咩chem 又慢又頓

首先要有4.6m

巴打 我第一年玩 唔太明出rttf2姐係會點？

如果唔急用錢 係咪應該等一兩星期出toty sbc?

唔該晒

多人抽包 多肥料流出 價跌

比條生路行下好wor
已經好窮好慘
upgrade 仲出3 隻龍 姐係叫我咪撚玩架姐

Mud同bb油雞係咪差好遠？

今日開埋d 垃圾 已經準備棄game
主要係個sever 搞到成日都唔知玩緊乜
除左開pack 真係好玩之外
game play真係好難享受

上年有TOTW SBC，83都過唔到2K

因為真係太多PACK

原本諗緊買94真朗定89油雞 估唔到用油雞既價買到真朗 開心過中好野

但唔係話有百幾萬sbc咩

有冇人鬥差

totw同toty係兩回事

唔會跌得好勁既，都係睇下出咩sbc姐

好痴線 岩岩有場
單刀緊突然個畫面定左幾秒
跟住郁番變左人地單刀入波
Ea花式做

85 86賓耶係咪分別唔大
想入隻86玩下怕下星期要jump

有冇巴打用過87Makelele

我開驚都而家最高得89navas
有電話佬仲怨

試緊用prime koeman 打防中
希望ok

Prime 哥9 Any食評

想知唔課金巴打咩陣

我最好得hummel咋屌

用過 覺得同簡迪差唔多，唔係要用icon連其他卡不如用kante

icon2又會點奴呢

更多巴今日有冇指南？

唔課就要勤力啲
要打埋sb，冇計

一手ICON入波助攻

都係咁啦

快d出個list先啦EA

課金抽唔中好野仲係廢陣

有leak 未

覺得86 gold card可以入一堆

上轉下算唔算upgrade

Thx bro

呢個時候入咩肥好

拉撲迪太慢啦

唔知換咩好
食咗shadow頂住先

gold kante - rttf kante分別大唔大

好難夾chem

決定Toty先玩返

入if banega啦
過幾日totw sbc一定有用

得1.7m個陣連untrade sbc

課左尼馬返黎 10月開始每個禮拜都金1-e2 dr1 level 1 紅卡黑卡未出過一張好野 最好一次抽到87zola
學更多巴踏踏實實炒卡最好 抽卡呢啲野睇人品

85 zola跌到

ME 無課.............

仲差1m入迪比

手持600k
想轉RW hlw bernard
應該用sif mane 定 草多d用普金屁?

Bb油雞同mid爭好遠？

我自己執左堆83 85 88 肥
不過因為派彩執 即放已經賺
聽朝/MM再買啦

其實85 在派彩時，咩價位入係最好?
6K-7K?

無話咩價位最好 你搶得贏堆BOT再講

中到zola仲想點？

83如果1900入靚唔靚？

睇你入咩人.......83平既1.5K 貴既3K都有.......
我就執左意假右翼 同CB 2K左右

諗住整一堆concept icon
有冇咩suggestion

賓特拿 （CB)

咸爺最後一塊拼圖

廢托

屁x1000

古迪

baby應該最靚仔 RM pac 80頭
mid 皇馬之後時期 cm pac 70頭
prime 曼聯最勁個期 RM

me

想問下allan係咪冇真樣

德撚
以德國嘅歷史太少icon
碧根包華梅拿畢列拿布林美美亞簡尼奇連士文

李健和

係
EA幾時整

villa

記得以前龍格堡有icon，不過後來冇咗

evra

舒寧咸都有，好多都無左

仲有sky sports 兩大主持加歷查同加利仔

咪係囉屌佢老母臭閪
今集得隻un吹基沙文乍

我要 單刀橫傳

死大陸狗真係垃圾嚟，又要挑釁又要廢

冷門啲
夏格維斯

小志強

跪求簡尼

炒得好，有無送佢一個衝鏡全餐

EA係唔會出咁勁

沙維奧拿

Lahm都應該五年後

想要Fowler

真樣控
抽到紅卡

mid細哨係咪廢？

有無人試過 ?
琴晚就desktop 唔得
今日就手機唔得
明明個價無郁過

眼白白望住隻處比人bid走

2星wf

Lahm同林伯謝4差唔多時間掛靴 lahm應該唔洗咁耐

Bb先係廢

想睇巴迪斯圖達， 列高巴， 哈索賓基， 史譚， 希基達， 芝拉華特

Softban囉
我成日都屌今集呢樣野啦

跑半場暴龍x4啦，臨尾pause三次，好enjoy輸既時間

姐係middle用得過？

屌佢老母
人地1k 1k咁加又唔van
我一加就10k 20k就ban我
CLS

2.5m 點會廢

價錢代表一切

Batigoal
Park
Nakaruma
Etoo
Adriano

有愛，想圍住佢砌

800k icon cb有乜推介？

好過baby pele

我擔心佢名大於實

你當佢91包

Mid 最大既缺點係冇左條馬尾

ICON就9成都係

我明呀
有時望足target全程 落第一下bid已經bid唔到
Restart app個target已經expired

巴迪goal

如果有馬尾應該3.5m
Bb 就係1m買佢條馬尾

出4腳

諗住買son
budget所限只買到普金/totyn
係咪買totyn無咁跌咁勁

Nesta

點解icon無巴迪斯圖達

個feel應該似全盛卡雲尼prime

而家要開始買隊？

姐係同尼馬同level啦

Fowler 冇左腳架咩
利申 淨係睇過佢球皇片

屁馬仲要五星腳

Xavi

點解會條友會放4.6m

屌你科拿左腳仔黎
仲話睇過球王片

Lenglet 應該用shadow 定anchor?

拍rttf carlos (食anchor )

一個30萬一個46萬
Budget夠就totyn

永遠唔會星期三四 買隊

Lenglet就直接買有shadow買shadow
你untrade lenglet就食anchor算

Stam Cafu Totti

I mean而家過埋今個星期wl
定係等1月1果排

咩嚟？

Futmas ssk , futmas Vidal , totyn Kante，pogba 4揀2cdm

年經
佢agility咁低用落有無vvd八成？

睇下出咩先 rttf出一堆meta又會插

哂時間
14.5-15k bid左3m貨 if banega
如果出rttf promo又唔出totw sbc
Fifa21 見

是咪聽晚出

除左慢 其他都有7-8成 會自動吸波
利申換反黎用左300場

無人知 估係聽日

有無人用過bb kaka食評平平地買黎連屁馬

base icon abc 依家係咪抵做，見futbin 話360k做到

中好野就抵中廢野就唔抵
仲要唔一定入到隊

最好拍隻穩陣 快速中堅
佢真係慢 但無AGILITY問題

對過，冇威脅

Bb同mid油雞其實差啲咩？

唔做

pace

睇stat都知啦

一個後生 一個老野

佢係真廢 同牙朗一樣好易跌 ， 又頓

Ingame轉做winger都可以嘅
除左綠線尼馬之外 無乜野好讚

Alli

唔想用哲學家
Rivaldo跛
Ronaldo貴
Ronaldinho bb廢 mid貴
得返kaka線線到屁馬
利申諗住左屁中美右kaka

Mid有無分別

無試過

不過我已經賣隊玩平價野 發現個人輕鬆咗 對波順左

用普金費明奴入波助攻多過我if朗

加連查係最好選擇

都係full chem唔到

加連查好平下

Mid會好好多，如果有錢

咁即係唔係2*wf 啦

其實想用返bb cannavano
上年用得好愉快，係俾ibra屈頭
今年無頭，佢又係最快個幾個cb
有無今年用家分享下食評

800k 中堅不如 mid 列卡特
有攔截有身位有傳波4wf 速度唔差食shadow都有90

右腳唔係wf
我睇緊乜嘢

7chem夠做？

yt仲未得 試下twitch黎個快直播

真路拿pls

入左去無人講野就走左了

Weak=left

黑人問好

換左nesta 幾好用但慢，搭big gay轉身唔夠快

Big gay換靚叻會唔會解決到？

直上varane

cls公司

推

乜撚嘢呀

點錯相?

sif ben 爺好似好勁，唔知係唔係蜜月期!

自己整啲icon圖j下 勿認真

If都勁啦

岩岩較緊咪 有冇人fdly?

大家會upgrade邊個先

icon swap唔知會唔會有一兩張廢既moment icon呢

想問下抽到hero firmino
依家好唔好放左佢先 個價仲會唔會有得炒下
終於中到隻入到隊既吹

有幾多錢

2選1 邊隻好

屈g

同totyn差10皮誇左d

860k+ 賣嗰隻d $

望到細哨已經射射地

包皮望到都唔開胃

好，今個WL試下

G持

細哨啦

同FD係咁打FRDLY
我用VARANE , PIQUE , JUAN JESUS , NESTA
不同組合
佢話NESTA始終係最煩
防守力特別好 , 成日攬住人

無人睇藍絲台主了

狼堡左閘點解傳中，傳完都唔計

佢要閉關溫書吖嘛，等緊佢返黎開架

想問下if老母想upgrade
bb gullit/bb vieira/鬼明奴 大家點選

Totgs包皮好屈機

Mid 細哨未用過

邊/st 我會揀包
Cam 細哨

有冇邊張卡個模組似法甲golovin?
扭波痴腳 護波好

我用R1+O 計。比你參考下

比我講一講心動？

定係唔要Ben yedder算

見幾平 買黎玩下

Shadow 炒到成20k咁貴

Cruyff啦

有shadow 89000走曬 basic 83000-84000走曬

點解呢隻升得咁勁

Weekend league 之前後水位

幾平。。。。有錢人既概念

星期四 出貨日

sam gor upgrade 邊個好

今期仲要多巴西，肥肥

Sam gor Messi

Sam哥ac 美欺

咪叫左你換allan囉，要轉埋尼馬同包皮嘛

恭喜曬sam哥

Sam gor 有得玩cruyff 啦
Shing 幫抽中messi

Mid kaka 用緊幾勁 我拎黎打正前 明白鳩推都會入波

可以買cruyff啦

屈到呢

幸運沒法黨

狼堡雙閘不得了
2件84勁到

係未今日要開包?

黨員一人一隻小花

要少個零 我都抽唔到

唔夠 cruyff 2球幾

請大家快啲subsribe香港top 1玩家Shing7160

要吹奏

笑死

又執

台主風趣幽默，又靚仔過韓國oppa，技術更加係無得彈
又學到嘢
你仲唔快啲subsribe？

Let us go

而家upgrade 隊波？定揸cash算？

下星期要集體行山

如果打4222,告魯夫可以岩打咩位?

仲要似王喜 夠正氣

有直播咩

加埋本身啲錢
係咪唔洗理依家賣美斯再即刻買cruyff就得
洗唔洗話等聽日

你咩陣

我都想知
想入隻喊包

唔好而家入野
放野就ok

Bb cruyff? 買啦

放4m coins 價錢可議
pm
tg 傾

咁等到幾時好

好

耶穌幾時先出世

恭喜sam gor!! 黨員表示高興

星期日至一好似完wl會平

摸下牙Sam先

聽朝買 open bid

買完會變咩陣 30w不是夢

唔係我
係香港top 1 player Shing7160幫我抽

快啲subsribe佢啦

Anyone chok 低正腳背射門 online search極都search唔到對手

會唔會難產

如果你等得 可以等到星期六朝早

Messi就放左先 應該都無咩大上落

應該忍唔到照買唔理了

Btw啲 if呢？
仲有 雲拿 willian banega max

入左百幾張 hunter + 百幾張shadow

Shadow開完餐了

等緊佢出jesus俾我hunter 開餐

你就好

If 依家賣哂佢啦 除左肥料

仲未出icon swap2張圖既

收到

以後比shingbb抽

幾錢入？

早兩日入 shadow 15000 hunter 10000

當初就係呢兩隻諗 最後我揀前者 原因唔想玩公廁人

應該包皮會勁d

hunter 係咪出左隻勁勁地既前場就放？

想dislike ......

其實都升左 jesus一出會再升

不過可能唔出了

打手。。。

有無其他st似bolasie咁既模組
除咗c朗
其實bolasie都好勁但想睇下有無其他同類人易連d

shing 有無真人衝你鏡 叫lets go .....

我見而家都係11000左右

Ibra

朗甸

12000

細哨一定唔似 兩隻都用緊

原來買到mid cruyff....買唔買好...

星期六朝早先啦 你都唔打WL住

細哨上集幾似wo

高高大大5skill

mid 一定勁好多 shing 之前都用mid

俾我就唔去馬bb 如果夠錢

今集唔似 今集細哨好過上集好多

細哨似屁 扭落

會平好多？

擺一擺等sbc

btw 吹奏下隻葡超韋拉先

絕對符合預期 仲要守得黎好瀟灑下

平好多又唔會 但open bid有機會執到平野

萬聖節版？

係 朗 bolasie ibra 已經算似

三隻都用過下

sam哥如果bb cruyff 可能夠錢上埋 rttf dembele?

睇下ibra入唔入到隊先
C朗就唔買住了 佢係咁跌價買唔落手

我應該會買mid cruyff

恭喜你呀
好羨慕

邊隻係葡超韋拉

打右cam?

唔課都中 我唔課得塊board
儲左成個禮拜今日抽得隻84tadic

要課喇

不如藍絲台主走咗之後你開台

congrat 等食評, 用緊bb cruyff

我想睇

如果想買喊包呢？都一樣等星期六朝？

不了藍絲堅好笑啲

唔會今日買啦 一係星期二買 一係過多兩日

諗返達哥都真係幾勁
日日開都可以無咩冷場
我諗我開一晚都無咩講

翻炒chem卡好過癮，底價入，900- 1000走

你就算撚數啦，你份人咁縮骨冇主見 唔岩開台

真

隻renato sanchez都吸吸地波

今晚係咪有icon swap

用返鬼pique算 用落勁過隻carlos

聽過好多人講隻Carlos over rate咗
自己換返嚟都未用過

Carlos快係快但好易比對面d skills fake左
Pk就自動幫你防守

Bb cruyff + rttf militao
Or
All in mid cruyff

用嚟代替kante 邊個會好啲

同kante唔同type喎
不過真係要揀，我會揀petit
韋拉要mid先特別勁

in mid cruyff we trust

賣隊91包 96美 尼馬 all in左bb油雞 應該到TOTY都唔會點跌吧用住d葡超仔玩住先

用過mid petit有啲鈍
但純防守幾好

rttf kante

prime Petit

揀all in

多謝巴打支持

用85 blanc 打cdm呢？

隻sif 賓爺會唔會貴到有D誇張呢？成420k
Otw 賓爺都係450k

可以

84就死開啦，我2隻81

allan 入5到lol

mid petit or rttf kante
prime petit 差100k

岩岩玩 第一日不嬲都貴

打咗10場終於解哂boulaya d online任

兩隻都用過
Petit贏身體
Kante贏靈活
睇你想要邊種

今日個gp 做乜事？
撞唔跌架喎個個都

我鍾意kante逼搶
rttf 會唔會勁啲？

11+ w?

咁實勁啲既同普金比
但太貴無咩意思
張totyn好似都差唔多但平一半

好唔好放totyn 屁 加錢換if 屁

連到chem就唔好啦 貴咁多又差唔多

巴打們有冇if Suarez 食評

我係你就儲錢儲到換到if屁包，之後換埋allan

我 仲刷唔刷

+1

打到上D3 一球傳中都無

睇黎要message人先解到

你刷？

加個tg

屌 阿仙奴班垃圾 composure 有無50

個個都icon 山齊士黎

pm ed

俾我一定會去 咁好玩

車路士都輸0：2

今晚big6

伊巴返AC Milan

有冇記錯係咪你女朋友買張點數卡比你？
單身寡仔我老西都去

頭都痕撚埋

去幾耐？

Futmas Vidal 用咩Chem 好？

1轉2算唔算upgrade

有無人用過sane？好唔好用？

Shadow la 加番d速好用好多

今年好少聽人講
不過三星腳 少人用

草下錢買隻杜格利珠玩下

食咩Chem?

利狗真係要試下呢隻

92？ 我諗住買90

算啦世三唔好用

忍到TOTY 先入有冇著數？應該有班用baby/mid icon既人套現入TOTY ?

我渣住3球幾等緊..

無左世三係大upgrade

進修完有乜著數？讀幾耐加幾多人工？

我發現好多人賣隊買bb油雞 D3 場場撞

喊包+ben一定勁過世三加恩

Composure 影響d咩？
課左幾皮野先中隻山齊士icon,得60composure

更多巴點睇bb cruyff toty會唔會大跌

Sam gor 你唔賣隊揸cash?

無跟開
SAM GOR 中左小花 ?

忍唔到了

This attribute determines at what distance the player with the ball starts feeling the pressure from the opponent. This then affects the chances of the player making an error when he shoots, passes and crosses. The higher the value, the better the player performs when under pressure from an opponent.

Composure is not as new as most players think. It was used in several past editions of FIFA and made a return last year.

Futmas Sanches食咩chem好？

Shingbb幫我抽中

CLS

買架

打咩位

Ben真係好撚勁
升多左一次if 再柔左 比波都有埋
唔知可唔可以再if多一野

生日禮物

以為你抽中仲諗住摸

應該st
屁馬擺落cam
其實佢地兩個打邊個位都得
總之兩隻喺哂中間就得

做咗10包左右83+
一個walkout都冇最高84
伏到

恭喜哂...

你見食咗deadeye都知

痴線 今日九吹抽卡勁撚到

賣隊買油雞黨

生日快樂

都係拎佢搏腳用

曼

祝大家有個愉快聖誕
記住小心身體
出街小心D

on9先會迷on9曼

解個任都中華拉尼

果然係創黨人

玩咁耐未中過icon 想試試

有冇巴打係連唔番中亞
打印尼？

呢個Longstaff淨係入曼聯波

你唔賣隊揸cash?

我BASE ICON SBC黎

icon swap?

btw happy birthday

hbd bro

BASE ICON SBC

多謝大家

馬屎眼if

rttf kante而家買係咪最靚價

咪叫咗你正正經經儲錢換if屁包
Rttf kante draft用過架啦
Allan勁啲

贏到先算啦獌狗
頭先longstaff兩條友撚到獌狗5條友都守唔到 廢撚到

出返啲fb做乜

生日快樂，ea咁好死送生日禮物
呢隻玩到end game la

冇zambo

有86 wo

盲？

完全無性慾換

係喎sor

Baby都殺

睇漏左唔洗話人盲既..

好彩早兩日屎忽狼賣咗mid del p

唔係呀 21+ token 換bb韋拉

細哨

Blanc zambrotta ronaldinho

馬查 米拿

BB依隻就用返mbabu算

解任買左隻普金ben爺用下
終於明點解大家係咁吹奏呢修友
cls加 雙槍 背龍都係直飛死角
想像唔到if sif會有幾屈

雲達沙先6個

之前做左又出返
係咪平啲？

冇奴到

嘩復刻sbc 可以做返米叔了

換joey了

平好多

一共24定23張？

早知唔做馬斯住

召喚米拿苦主

23token 換容祖兒

米拿一格84 之前中個啲

3月先 有得用..

prime joey好似好撚勁

又要奴得6張既？
唔係分兩批12 12咩

十一隻英人贏五場

可以 蘇金寶+皮利斯
真阿唔係唔換吓話

冇得森保達+blanc

好想換郎癲 但係咪話bb廢？

綠木goal
出隻81黎玩下啦ea

唔換

想換朗癲是否不智

Icon swap 2

Cls靚到 vps

今期可以raul+blanc

有得換韋拉，但要23個幣同只係bb version

貌似最抵玩係迪比亞路，可以同上次隻布達堅奴玩雙5星腳前鋒

達屎 定 vds

Mid就換 bb要21張不了

傻仔先換

森保達+vds?
魯爾加blanc?

達屎啦 龍門達屎好夠做 vds勁啲既話都唔覺眼

呢堆入面係咪應該del piero最好？ bb朗癲好似慢咗d?

又scream Milner , FB Mascherano

輕鬆啲 砌獌隊
vds+blanc

18 mid icon pack + 6 vds

Prime 容祖兒好勁喎

金寶+koeman/ 韋/ 迪

正路應該揀迪比亞路 / 艾辛？

Who is Joey

想玩朗癲要mid或以上先好d?

想換希亞路/Rijkaard

想問出哂24張既任要去到幾月

但要23個token

Icon swap有vds

無可能唔換艾辛啦 上次已經無換巴哥

最少都要mid

我見到 但換其他更實用

下個POST可以改叫任地獄

唔講冇留意 原來prime黎

我都想vds+森保達

曼3-1

奴哂 基本上唯一選擇

準備重投del p嘅懷抱

Awb sif會唔會 有助攻

冇乜邊隻實用
中場已有allan+明奴，唔洗換joey blanc
真係得vds+zambro

唔係話bb勁啲咩 佢出果隻係mid?

市價都反映一切 其他爭太遠

即係1月底 可以換到

森保達 列卡特 VDS OK?

唔計艾辛 好似del p最吸引
不過Balance低 係咪好易跌

6個6個咁出？要分4個月？

要9隻first own cls

icon panic sell

Icon gk大家會點排

有排都未換到啦

舊token仲用唔用到

更多巴就開心啦咁多阿狗換

跟機換vds，唔奴咁多

艾辛呀

yashin>all

對紐卡素咋喎
仲要只係其中一球嘅助攻

隻復刻馬斯平到

Work rate變mm

用緊mid 韋拉 BB唔需要了

之前用mid第一次上e3
之前都用過baby不過覺得mid勁啲
有finesse shot trait

冇咩心機奴 奴得來都2，3月

好勁 鳩射都入

有出icon swap果啲icon係咪會跌到pk

咁你諗住換邊隻呀

出返馬斯查蘭奴 同米拿SBC?

Del Piero zone

係 勁易砌

Joey or mid pack

諗緊blanc+seedorf/raul定係del p好

我覺得呢d復刻球員係用黎做第一手球員奴任用

想撚下
艾辛係勁嘅 到時再諗 今年咁多勁卡

有冇人準備換vds + koeman/ raul / blanc

有 vds真係好抵

求救，點解防守時今日突然l2+r2 個球員會變到咁慢？
更新左？ 幾日無打

應該唔會奴哂

阿狗換pires+sol啦24張兩張prime愛隊

一嚟我都係曼打算季尾玩真曼陣，二嚟vds真係勁嘅

換雲達沙好嗎

如果有prime巴治奧換就好喇 今年有番條馬尾

我想剩係換vds

我應該mid pack算

Same here20張搞掂

雲達沙聽日就可以用

快手換Zambrotta+vds 算
等到三月都齊隊

痴撚線一日奴6張

奴到
邊有可能

mid del p真係好一般
work rate m/m pac-3
刷佢不如刷埋joey

都係要古韋包算

想問呢6張係得14日定係咩？

容祖兒似乎可以end game

唔想奴 都唔撚吸引

Zamb+figo

係 不過到時都就3月
真係end game
不過係真係勁既

今年綠木有future star 啦
咁撚勁

on9 即係以後唔好撚砌sbc la 咁快出番

cls EA

我都小小想mid pack

唔係好建議
本身都有terstegan/futmas ddg

求撚其汁一隊 兩隻84 , 4隻82 搭兩隻80已經82 SQUAD做到馬查

greenwood仲要5* wf

奴23張 張bb vieira真係比狗換

今集啲矮撚攻守都好屈

佢出返原價都話
屌出咁平

砌嚟做肥都好似抵

終於中番張100000以上

Koeman 打cdm都可以一戰

說好的真車

if martial

Scream Milner勁? 而家用緊普金fabhino

馬仔兩粒 totw了

Fabinho真心廢

3月先換到艾辛？

有無人做過base icon pack
身痕想做但好似好on9

唔3月都2月

買完rondladinho 即出 想點撚樣

上面好似有人中油雞

89呢隻好用咩 唔慢咩

Blanc+Raul

前面有 屁包美 想買多隻icon夾前場
應該揀mid cruyff / r10/ eusebio好？

我相信我只會中Nakata

唔試過又點知？做人最緊要有信念

有人中紅卡尼馬 有人中美斯 今日咋

我中bb koeman一樣入隊玩有咩所謂

自己唔建議做 但想睇人做

屌你老母ea有冇尊重過之前貴做sbc既人

77days

唔算慢既 但又唔夠快
都話等icon swap出埋先買icon

一齊支持嗰位巴打去做
大家唔瞓都要睇你開包

想砌全疤

真 出返原價唔撚得既
比之前無錢miss左既人做返

玩到9隻first own
痴線

Koeman係咪模組廢？
見佢數據唔差

上集神器今集已經變垃圾（今集無用過）

咩黎？

我都砌緊 但中堅真係唔掂得rijkaard blanc勁

佢矮得黎唔似大簡果種靈活

但做咗ddg

我係賣左隊等toty先做
好老實講唔抵做

出返隻馬斯比我

用倉d卡搞掂

所以我唔建議做vds
用過ddg食手套好多神救 同達屎差唔多
龍門都係裝飾黎 奴得咁辛苦換其他位有得扭下射下波仲過癮

之前試過，好勁

馬斯好唔好用？

Cruyff
美換rttf dem打邊
屁cruyff中間

neymar ronaldinho messi
cruyff
rij + masch
alba+ puyol + koeman + zambrotta

玩沙地聯先痴9線，ea你係咪收左錢？

中咗真朗

可以換埋blanc in game換位

隻馬斯 做來祭都抵

cls ea

icon swap obj

其實 icon sbc 做一次冇所謂，反正唔會重複+比一個機會自己抽中icon, 抽到勁嘅開心，抽到廢嘅廢極都入到隊啦

雖然未必入到隊 不過巴迷就做左先講

咁撚有愛 第一場明解icon 對面即own goal 斷線

人間有愛

估計唔撚掂 bb blanc打CB
唔調好過調

sb打6X rating隊冇問題啦

豪華到
我ney so9 messi
Dejong vidal ronaldinho
Alba blanc rijkaard zambrotta
Terstegan
我諗住咁

降d 啦應該

我入果隻91
嚇撚死我

So9換老馬會好打d

唔該曬巴打
想問唔係用skillmove好純熟（用開普通drag back/ ball roll/ scoop turn)
如果用totgs美斯會唔會比rttf dem好？
用慣美斯不過又驚出toty會跌到仆街

唔豪華啦
今期都換到 KOEMAN ZAMBROTTA
PUYOL用住PIQUE頂先 , ALBA用普金
係貴在CRUYFF + R10

如果做左ddg就真係唔建議換vds,除非有愛

咁應該油雞啱你啲
油花 中間
屁包 邊

龍門係裝飾呢句抄邊個

上面果個都有排儲錢 慢慢再上upgrade

隻Mbabu同Roussillon終於有用

我理想既巴陣容

ney cruyff 老馬
保 Messi Vidal
Alba rij blanc zam
Ter

咁應該影響唔大，冇事嘅

原來9吹Q仔又中neymar
好葡萄

不過左閘應該會用mendy
真係太屈

Roussillon都未奴

有咩 睇緊直播無既

佢話唔開game刷pack rate好似真係有用
又沙拿 又兒子 又屁

講緊紅卡？佢好癲隻隻大獎都中哂

唔開game刷pack rate好似真係有用
即係點?

好多西甲 first own sbc, 應該輕鬆

意甲又有巴神, poli, 比個 sb 黎.....

德甲真係完全冇人

識換一定換煮艾辛
不過奴到仆街

警世

佢話 一星期淨係開3日打
五六日 打晒wl sb dr
會抽好野

出翻隻米拿
今次合理好多

紅卡好好運
son sif salah if neymar...
我最高navas

係 cls

啱啱打dr見到有條友有尼馬 美斯 包皮紅卡....

真係cls 定佢個account根本比ea mark左
佢都好似課得幾多？
上星期中沙拿今個星期neymar
佢本身隊波已經好貴

個陣兩翼
一邊用84 bolasie
一邊用普金丹比利
兩隻都好用，但都有缺撼

而家只夠錢換一邊
一係屁換bolasie
一係花換丹比利
巴打們建議換邊隻先

佢三張都係紅卡?

我試過有一日狂打開pack中尼馬+世三同一pack
不過呢啲風水嘢都係算啦

等blanc 都要3月

邊洗咁耐...

14張唔係要等下round 咩
12張12張咁出

其實都係
不過shing個ac真係痴撚線
有睇佢抽pack就知
可以1pack fifa point 抽核彈包都無walkout

冇奴mbabu
係咪呢張最好

聽左幾秒 已經覺得你抄達哥講野

打6場好撚哂時間4場差不多啦ea屌你老母

屌咩 兩隻sbc平咁多
不過呢兩隻都入唔到隊＋無人做

6張一ROUND

好彩有得fake shot glitch掛完場
如果唔係有排

馬斯一定做
82rate就做到既87rate肥料

最後買左3隻肥
4萬零蚊就做到
但唔敢開

馬查10CHEM到 都仲用到下

做完一個任夠睇完套戲

之前milner sbc要25萬
而家五萬
cls ea

咩嚟 fake shot glitch

姐係點？？唔識

開啦
油雞is waiting

我用webapp幫你開

利申：好運沒法黨黨會

Scream Milner如何 食shadow夠唔夠打cdm

Lm

黨員

要喺前場，貼近條中線
依個位成功率係最高，基本上次次都得
傳比隻閘去依個位，即刻原地fake shot兩三次
咁個電腦就唔會搶你波，可以掛完場

如果第1次佢搶嘅，搶返佢，做多一兩次一定得

哇屌原來有d咁既野thanks

快抽

Lenglet 好用d

好似算唔錯

呢隻好用算係咁
但要買都唔算貴
都恭喜你

留意要前後五米無人，見到有BAR出現跟著消息就OK，
夠經驗一次就搞掂

買唔起鬼明奴 鬼Milner打cdm會唔會太廢

佢搶嘅

咁不如用gbamin 免費

用佢不如用vidal

無奴到

要留三四個身位再FAKE

是咪冇正式講過今次幾多張

之前傳過6+12+12

英超隊 同埋佢英撚 連到kent 有啲吸引

電腦迫得好緊

個價7萬蚊 夠你玩好多好野
模組同速度都唔掂

唔可以太貼佢
最簡單就係傳上前先
拉哂啲人去前場，之後傳返後比返隻閘去依個位

其實呢隻milner都幾兩頭唔到岸
平左都未必做

Scream alli
勁野黎

係咪食shadow都嫌慢

啲人踩到scream alli一文不值

一關82就做
之前200k都做真係要好有愛

真心垃圾

用過

幾好用 之前用佢打CM CDM都做到野

Milner scream 一睇都知唔掂

多謝
睇review同數值都好似唔差
聽晚先試玩

我會覺得有愛先做...
凈係講速度已經差 speed 77 acceleration 87 （食左shadow)
你想佢後上入波 但佢finishing 得70...

儲下錢好過

Futmas Gbamin 搭 futmas ssk勁到痴撚線兩條大肉腸搶晒中場

有啲想換raul算

普金ter stegen同totyn/totgs分別大唔大? 值唔值得upgrade

做Base 中咗

唉攪唔番中亞點算

有冇巴打都係玩印尼ser

好彩之前冇做milner

一樣
網上行用家

Same
Pk pccw

Totgs 伏

唔勁咩bb blanc打cb

有無推介 而家用緊Futmas ssk同普金fahbino 兩隻手感都唔錯 後入成日都入到波 70000黎講有無差唔多可以換 如果換fahbino

應該同mid prime 有一段距離
Blanc呢隻野bb打到cdm係因為腳長 夠快 靈活
同埋m/h 而唔係用高防守數值去守波
所以你拎去打CB ，會浪費左佢m/h 呢個特點
同埋怕佢防守數值唔夠高 比人蝦咋

後上

一棄game個 totw正撚到咁

想請教下，請問而家做icon swap，係咪仲可以好似fifa19咁計佢正選啲人，一入到去可以換後備，超越人數？

隻barnes 睇落幾勁下

好難揀

新手想問下點執好 同埋有冇咩方法知咩卡炒得起

屌你老母 拎隊普金隊玩
對人地金錢隊 狂中柱果個反而係我

Budget? 同埋啲chem唔好亂食

柒咗 冇不推文

70k 邊隻chem食錯

Jesus Laca
起手用德甲/巴西陣啦平靚正

耶蘇食shadow , 張shadow 分分鐘貴過你成隊

唔講唔記得 kent 係英人

有佢 motm vardy 同 Rio , 應該唔駛買其他貴野, 夠做

張jesus唔係我食shadow 係market買返嚟已經食咗

Ben chilwell 隻 if 炒起左幾千, 為果 4 場

試下攞黎打cdm可能有意外收穫

有冇同好有用緊巴神同埋halloween 羅馬仔
係咪得我覺得呢兩隻好撚勁

師兄都食得幾偏門

Reus 既upgrade 上咩好

都二獎尾

二揀一

b朗癲
b socrates

TAA if

Taa

學哂達哥口吻

你入場波都唔洗掂
12m

吉祥物力子

Fb 巴神有愛好好用, 場均一球, 目佢入波就開心

龍馬仔早兩日入左未玩

30/30 + 24/24 pack, ea 痴撚線

真係cls日日都有

佢應該出番晒之前啲sbc 呃你卡

Icon Swap 雲達沙有冇人會換? 定係用返DDG/ Ter Stegen?

真係唔知做乜鳩3個幾月就翻炒sbcea真心腦裝屎
不如新年翻炒futmas sbc

我打算換Baby blanc + vds

希望佢出返draxler
之前太貴做唔落
如果80k內即刻做

諗緊奴足都係換
森保達 + vds + hierro

（仲要應該奴唔晒

真曼

我想vds + socrates

想換 dp, 但係如果太難做, 就 socrate / blanc /zambrotta 其中一個算

英超最強中堅係咪scream otamendi+if vvd
暫時

Mm最高81

如果唔過250k做到既話可以做下

痴線，英撚個任要贏5場…

睇圖佢會出返otw sbc. 希望佢出返rttf 意甲gomez俾我做返

依個一定加價

想問下今期icon swap係30定24代幣

Dr生態又要比icon任搞亂了
想享受番同等實力對手都難了

今晚出rttf2?
同埋totw sbc係咪真係有

scream ota不如是但一張藍左既拿樸迪或者華湯根好過

Blanc 定essin好 搭ssk

定vieira

快好多who ching

想要迪比亞路但要20 token
定係係咁意整張mid figo 13 token算呢？

想要hierro+pack算，祖兒要二月先有機會換到

隻馬斯平到咁 做左先算

做邊隻世紀球星好

打左20場都有，app仲未解鎖轉會可以點
做?

抽到歐聯美斯放左佢定留

唔係話西多好勁咩 冇人做？

容祖兒啦

Bb廢

依家個個手渣屁包花，bb西多已經滿足唔到佢地了

當奴得哂如果想換走benzema基沙文
換咩icon swap/咩現役人落去好？
Budget未有
再儲錢叫有個目標

想換figo/koeman

potm vardy, sancho, kent , walker

應該好易搞掂

Socrates balance得56係咪好大影響

英撚係衰係後防到姐

有rio

Pickford升咗好多

Hierro 6張好似好抵，上次ICON SWAP冇奴張RIO

我:

Gomez rio if smalling walker

4 張都 untrade

LB 費事食炒價

搵佢+pack

我係煩德甲, 9 張有用既 first own 都無

懶得買人
打3後算
gomez tomori smalling

反正要贏就贏到

想做socrates CAM搭屁ST

如果想同FD 互刷, 凌晨4-5點係咪最佳時機?

我都係，做開英人，一隻德甲人都冇同上次一樣去d9打算

入完, 後面傳到完場

呢幾日個個都做應該唔難, 過幾日個個做曬就小花,尼馬, 包皮輪流強姦你

WL時間解online任是常識吧

睇返1-5m
好似得十隻左右
仲要有bb朗甸
真係賭大細

多謝

我隊波無勁Lw 用緊martial 換皮利斯是咪不智

用Bernard好過

食Engine B2B 全場飛，唔可以話超勁，但依家大冧市用張幾萬蚊嘅卡套現啲勁卡都係好選擇(如果你只求14Win 就做啦，要求上E嗰啲就唔好搵自己嚟搞)

千祈唔好, 大把勁 lw 幾萬有找

神秘力量你估流㗎

Smalling IF頂價

求推介

買sif mcginn好過啦，又平又勁過隻milner

平既萬聖Bernard 都好洗好用

Wa diu我有一張即放先

件撚樣真係好邪，一出就係咁入波，但係又唔關佢事

巴狗張馬斯察蘭奴想做
但又係後備料黎

3萬唔洗 唔係唔做啊

佢同明仔都高價入

不過自用無得咁計賺蝕

梗係會做喇

大家都疤迷

自用唔好理跌左幾多喇
好用幫到你贏波就係好卡

If 屁炒唔炒得過？
博佢無toty 出應該會升？

不推

上年比人投左做 12 人

唔係咁快又出返OTW，EA係未咁等錢洗

有冇人用過馬斯+保球皇雙防中

聖誕好多鬼佬先買黎玩 例牌返兜照顧下佢地

係 但如果出12 人toty 應該就lw 位坐底4球野
唔係個個買到
中間cam 位靚，價錢又無咁貴可能會上到都唔頂

舊年好似冇咁早

咁多選擇唔覺得會炒到, 都冇咩需要佢入中間連其他野

有Ben yedder , auba
邊隻打ST，邊隻打LAM邊好？

望落應該都係咁揀

1) Joey 最奴最強但最快二月中

2) Mid icon + VDS / 希亞路 (如果無心水又想搏下)

3) ADP (奴少d得黎算勁)

4) Blanc + Koeman (實用又可以早d用)

5) Figo + 森保達 (疤fans搞掂晒條右路)

計埋稅炒唔中應該好大鑊，睇下隻喊包

可能winter transfer OTW

用 Figo 既巴塞球迷可以死左佢

又真 不過硬係覺得佢著疤型好多

Summer otw sbc果2隻垃圾

唔理啦 照換朗拿癲佬 最緊要有愛

疤迷會要費高咩

睇準米拿英人加效力過一堆英超球會，UT 又多英國人玩，賤價翻兜佢都好正常

印象中好似比人掉豬頭

上年用過，好快冇氣

依家中堅用緊尼斯達加聖誕山狗，換hierro嘅話唔要邊個好啲

攻中位除左 toty 果 d 99 氣, 一般70分鐘都要換人

俾個豬頭佢

森保達+vds+希亞路都唔錯

米希山齊士

馬斯仔做肥料都抵

差隻正前,奴邊隻好

得14日點奴得哂

14日得6隻？

Raul 今集無上集comment 咁差

ADP 如果唔太扭鐘意五腳射

Hernandez 細粒可食用

用左好耐
保球王除左頓之外無咩缺點
馬斯就太慢又頓 氣又少 但係守波都勁
要有愛先用到

開機有show otw 復刻

希望可以做低ben爺少少d價

SBC定係入番Pack?

前場一定要有5星 skill+有Rio+有Mbabu
係咪得返艾辛一個選項

隻Socrates 有無人用過 ? 咁高會唔會好難用.. 想用黎連保球王

點知出返美心

放4m coins 價錢可議 包卡同税
pm
tg 傾

美心同promes咋

Vvd + hierro

奴完巴哥已經好攰，仲未抖完
做羊生俾錢買joey算

開game無耐要成十萬

打draft用過，好撚廢

而家肥料價都未必屌
79 rate肥料價係幾多

奴joey好似要等到3月先換到 到時大把卡差唔多能力啦應該

屌尋日仲17000放左5張

咩事係咁升

應該因為MILNER SBC掛

得罪講句baby果隻垃圾來
work rate已經M/L 拎過佢黎打cam/cm
結果成場企定定
攻果陣唔會主動走位 每場散步多過踢波
防守完全唔得

結論：有佢＝打少個

利申 base icon中左佢 最後砌埋佢

icon swap要11英人

似啦，唔記得有sbc

好似koeman 好過hierro
Gk又有de gea, ter s

Online swap好似仲易刷過單機d任

我應該揀2

想試一次開包賭錢個種感覺

Dr 好日咪易囉
平日咪難囉

Sb係咪都唔叫易

入場換三個attacker入兩三粒
用Sam gor 掛機法

係legendary 仆街

掛機法係點？

陣間出返saint maximum比你

想知x2

hierro+vds+森堡達or
hierro/vds + 包

好勁喎...移動炮台
好高大

咪係

Post #700

1001麻煩pin at top

哩個用法係咪打Legendary 都OK

打算換vds, hierro, zombotta

計埋上次哥 nesta，成隊icon無隻勁

咁正 唔係beginner都掛到

world class 解緊

Thx Sam gor!

上年隻prime moment都廢

blanc+ koeman 定Hierro 好呢
koeman H/M 驚好危險
定係VDS 算
但又有Futmas DDG
Ea 正仆街

今集用過mid 冇想象中咁廢 覺得打cm 會好d
勁過kaka先

見fuji 用跟住用
成日入世界波
如果有5星花會係e 巴強化版

睇Fuji 用到好勁

打draft成日中
係要講既咪正正常常一隻中場五腳icon
唔夠快同靈活 大隻
可以用下但唔係game changer

無睇佢唔知
平平地一球內咪玩下
上年用過唔覺有咩特別

諗緊vds加包
但係有聖誕ddg
vds係咪真係好勁

今年d gk其實無乜分別
夾人緣同chem

VDS夾chem贏晒啦
綠線VVD真係無得輸

我都應該簡2
隻futmas ddg用黎做肥料

冇錯的話，EA好一段時間都唔會出Mid Icon SBC
有排先炒到呢樣嘢

上年meta佢有得屈埋頭, 同禁區外綠燈又係屈機, 都幾多人用, 但今年兩樣都nerf左, 佢咁高大反而未必會好用, 唔駛諗

今期啲人好老尷，好多依家就勁，但係二三月奴到個陣已經無乜特別，得最勁個一兩張可以用到end game

唔洗錢算係咁
諗唔到就icon pack抽下

森保達有冇食評
冇奴mbabu

得Essen 一張
Or vds
其他二月真係用唔到

想換韋拉，點奴咁多張😭

所以想vds/hierro 即食先
再換pack博下

Vds有無達史level

表面上全部野都勁，無野挑剔

等食家回應

森保達都唔差
想換森保達+FIGO

奴得個mid pack都可能二月

代打wl 接受預約
icon swap代打服務
Tg me

頭六張14days
如果換10 張koeman最快三個星期

有d猶疑

好似hierro算

認真今期真係一係joey一係唔好換

@伊藤潤四

更多巴 求指點下
黎緊1-2個月內 會唔會有大型sbc 可令啲86-87肥升番啲？

賣晒隊蟹左啲肥 雖然依家隊波夠用 但係想拎番啲錢買有愛人

Same here

張figo咁易換係咪有伏

Toty 有貴sbc
可能出明奴(舉例)第十二人，boost十點八點

今晚又應該有rttf2
佢尋晚出icon應該係想避今晚出新野

希亞路用過 好野黎平野黎講

係composure78怕伏
已經成日後場交失波

佢passing 算中上 對面開press的話都係自己小心好d 我都失呢d多

上年仲勁過ddg,今年未知

我都想問
睇STATS好似好多隻都幾好
1. PRIME PIRES其實係咪好廢? 冇人講過?
2. FIGO模組打邊其實得唔得?
3. Mid koeman係ok?
4. Prime 蘇甘賓又係冇人提, 好唔掂?
5. baby 森保達好似幾正, 有冇人用過?

Vds可以解決後防夾chem個問題

但佢鈍唔鈍?

唔洗問換咩
到2月周街ssk+joey

Kaka好廢咩

1. 廢
2. Mid廢
5. 平民陣end game ，可以去到tots

唔好話 prime zidane
mid zidane都有種神力 搞到想買佢多過油雞

蘇金寶agility低，依家還好啲
去到換到個陣會俾到時啲勁卡強姦

出嚟比人連vvd 拍 Rio/varane futmas mendy zambrotta 公廁後防

又一個星期MM最高81

Koeman passing 好好j
可以還原真實足球cb放遠俾wing

奴左先諗

油雞啦，真係痴線架，RIVAL對過，俾佢在禁區頂零助跑BAN入左3球，完全守唔住。

感謝
咁煩少好多
諗下Blanc / koeman/ 森保達哩d
或者直接奴到joey算

BB 換唔過WOR

咁又係
本來最想森保達+blanc
可惜唔得

最緊要個模組

Koeman 好似罰球都好勁

同等森保達食評
好似好堅

WL係咪最遲三點報名?

星期六3點前

屌你刷icon swap上撚埋D

你相比今集meta靈活果堆佢係好鈍, 應該係futmas sissoko咁既feel

打draft用過唔好用 成日唔見人又唔走位 睇佢work rate就知

放假一早用掛機大法解左張 token

輕鬆得黎真係推介

如果上天比個機會我 我一定會做番保球王

猩巴掛邊個難度? 想知world class, legendary 嗰啲得唔得

我都係

Cruyff真係好似屁馬
依家兩隻屁馬咁好正

暫時world class 用閘 中線前少少 fake shot 3至5下

legend 晏下下試

Thx

要30 win了

呢張好用 如果cm

當時全 untrade做左

30萬都做
Cam屁 Allan 保球王

show blocked user

Sam gor係咪玩緊普金屁
諗緊上唔上totgn

咪又係27，唔會有咩分別

但真係好鬼難link, 特別係聖誕做左mendy sissoko之後, 棄埋telles, 真係唔知點出佢了

如果你唔係半身相控，買普金就夠
全部toty都唔抵買
專心儲錢換if包屁啦

玩野咩EA
D3 D4 撞同一條友幾次
想刷任啫

感恩，咁以後掛SB 回體都覺得抵啲，以前掛Beginner

儲錢普金包上totgs 包
定普金屁上if屁 好

btw 我掛6x rating 個d
高過6x 未試過

張鬼基奧雲高終於有用

已經祭左...

祭左去做mendy

美職個個係咪一定要打最低rate個隊先計

普金F Mendy好似仲好用過Futmas Roussillon

8 chem shadow 無有怕

拍緊ssk

係好撚勁但就係因為佢 諗到我頭都暈

最低係最易解

你要換if屁就要換埋if包
兩隻要一齊換，用唔到totgs包啦

我直接唔用擺倉, 換走左telles, allan暫時無巴西人連佢

係6個墨超+5個mls